====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon équipe et moi préparons l ' accueil de réalisations futures autant que nous allons en faire nous-mêmes pendant le temps imparti à notre mission .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

